請手足唔好掛住食花生

呢個係做文宣嘅好機會
請向你自己屋苑嘅保安講返武漢事件
中國人係自私嘅
大難臨頭各自飛
唔輪到佢哋唔割席